新壇第一日就比女朋友知道左個名

是咪好失敗-_-#

( Show Blocked User - 非洲王子梅迪 )

屌你老母5p仔